(無聊一問)譚仔係咪 靜靜雞加咗價

我好耐無食，總覺得之前唔洗48

做乜一條友去食咁毒呀

間間唔同價

錯啦 係靜雞雞

譚仔，毒撚之選

靜靜雞靜啲 因為有兩個靜字

你唔係當譚仔係高級野要book枱吓話

譚仔唔食白肉唔食皮蛋不如唔好食

譚仔食皮蛋冇指紋不如唔好食

係加左$2

之前ssp $48
now $50

天水圍51->53

點樣加價先唔叫靜靜雞？係味要登報紙？lol

如果要50蚊， 佢已經失去一個毒撚食嘅價值

平時一個人去食係貪佢平平哋， 方便快捷

但要五草野，真係不了

我由過橋由$36,加到而家$50(ssp計)
大快活都$40-50

同價錢，冇乜對手

以前加價真係大字報貼係舖

譚仔阿姐隻手又摸電話又去廁所，皮蛋會好惹味

不嬲間間唔一樣價

所以，識食一定食指紋皮蛋

三哥都係 琴日同今日叫返同一個餐同野飲 差3蚊

如果係靜雞雞咁加價
咁即係加咗幾幾多

因為你 琴日飲熱飲

分分鐘係廚房呀哥 所以應該有袋底泥

可以攞去檢驗指紋

有指紋算得係乜，之前影到有蟲tim啦

以前食一餸$27
宜家加到幾多，好耐無食